羅致光講野到底可唔可以正經少少？

笑笑笑

條友個feel好gay

林鄭都有呢個問題
三句唔埋兩句就搭個冷笑
好撚冇禮貌

隱性gay?

又係民主黨 d 人
馮痿光 張炳強 全部賣港求榮顯

條友個gay好feel

佢iq高呀麻
係怪d

我都feel 到喎... 佢個人cam cam 地咁....